「學術討論」香港天氣３十幾Ｑ度班fullgear兵頂倒幾日？

襟日出街短tee行街街一陣都熱到hihi濕撚晒
背著幾廿斤裝備，再著埋全身包到實件suit根本就熱到hihi體溫唔過37度就假
依種咁等級既行動根本就唔可以持久性維持
如果要維持落去3days倒，就算好訓練點好體能都唔會頂得順
個身體就好快會淋當